El portal web permite al usuario participar en una encuesta sobre qué jugador de baloncesto es el mejor jugador de la liga ACB, consultar el estado actual de los resultados de la encuesta y reiniciar la encuesta mediante el borrado físico de las puntuaciones actuales.

La pipeline se ha construido implementando los test unitarios en la rama: Poner votos a cero y en la rama master, los test de integración en la rama: Ver votos y rama master, y la cobertura y análisis de calidad de código mediante SONAR en la rama master. La rama master realizará todos los jobs de la pipeline y solo realizará el despliegue en producción si todos los josbs anteriores se han realizado con éxito. Ante la dificultad de implementación de un script basado en el qualitygates he optado por bloquear la pipeline en caso de que no se cumplan los requisitos calidad de código en SONAR.
